1600 謝振中回歸

西九龍總區指揮官卓孝業、警察公共關係科總警司謝振中、警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥、有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華、行動部高級警司汪威遜及網絡安全及科技罪案調查科警司莫俊傑

消防處副消防總長（總部）陳慶勇亦會一同出席。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

借位POST

舉報佢 黑警想洗白加薪

振美失敗？

振美返黎啦

邊個話佢辭左職架
人地不知幾愛蝈
美帝你看到嗎

mohammad出現，想代表南亞回教徒講野？

叛徒蝻亞狗

ER SIR真係唔掂啦, 都係要振美返黎擔老共支大旗

佢仲有keep update
全部都要report

下次係唔係振英？

振西

謝送中